成個家族都係支那，可以點算？

老母係由支那黎
D親戚全部都係支那人
一大時大節拜山白事就會大舉入侵屋企
有個支那老母藍絲老豆真係好想死

割啦仆街

有得救既: 利是封內藏文宣

冇得救既: 大大張文宣放入佢地袋等佢地過關檢查下

點割

幾歲?
儲到錢就搬走啦

認真答你
如果你冇能力搬唔到出去 無得割
不忙初心 運動中可以做既就做 到你有能力再割

我自己本身親戚唔多 支那人全割 做黑警既都割

交稅 黃店 網上任TVB派嬲 Twitter LIKE國際文宣
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

22